伊斯蘭教徒屠殺32名尼日利亞基督徒

10日前嘅事，點解冇廣泛報導討論呢？係咪伊斯蘭教徒殺慣咗人就可以當冇乜嘢，終於到有基督徒走向偏激就完全係佢錯呢

你草多2日先秒得唔得

包容下啦
抵班白鬼遲下比人姦殺晒全家

因為Muslims 殺人冇新聞價值、引起唔到爭論、冇得大做新聞。

尼日利亞wfc

因為係左膠眼中耶教係原罪

y not both

回豬殺人已經唔係新聞

左膠大愛出把口舉個牌
伊斯蘭教撚扮可憐
班左膠一日冇俾人傷害都仲會係咁
但當俾人傷害到果時已經直接死左
其他on9左膠就會繼續柒

應該係阻止佢哋殺人，而唔係殺番人哋

呢個Post真係秒晒D人

打都打左成千年啦
呢d 小事

日日都發生仲叫唔叫新聞

尼日利亞死果班唔當係人所以唔計

定係啲西媒有意地揀新聞嚟做呢之前世界各地嘅伊斯蘭恐襲十單有7單都係叫lone wolf 冇宗教成份了事，今次依件唔洗一陣又極右又白人至上仲熟過佢肚裡條蟲

啱啊，所以應該好好改下移民政策，唔應該用咩種族包容嚟由伊斯蘭教徒帶自己嗰套去人哋國家

我代表連登仔強烈譴責暴力

因為大家對白人期望高

好似蝗通街痾屎痾尿係常識
但有日見一個日本人咁做咪大新聞

真

無左膠既？

即係好似曼城炒史浩克7:0咁唔係新聞嚟

white man burden vs white privilege

穆斯林唔殺人就唔係穆斯林啦

左膠俾人秒殺哂 唔出黎

推

堅唔堅? 完全搵唔到其他新聞報導喎.

左膠觀眾只係留意白人槍擊案，其他伊斯蘭策劃嘅襲恐事件一概無視。
西方媒介為收視就要改變，出一單就算。不會浪費金錢時間去深入探討

新聞就話有人關注姐

無道德高地，不了，屌連登仔個d大愛撚會睇唔到呢個post

同飲管撚睇唔到沙灘d垃圾9成係殘體字一樣

蛔同耶撚互相殘殺

呢個post 要book mark

左膠欺善怕惡姐，自己心知班蛔同野獸冇分別，講佢兩句分分鐘連屋企都比佢地炸埋
如果唔係既話，伊斯蘭教強烈打壓女權都冇左睇指責佢地呀

啲人實會扮理性話兩邊都唔啱

但media coverage 個分別正正就合理化咗槍手
左媒玩propaganda ，downplay 晒啲不利嘢
政府又唔行動

唯有行條噉嘅路

黑鬼殺黑鬼是但啦

左膠仲唔快d出黎聲援

臭蟲論

因為伊斯蘭教條可以亂殺人姦淫擄掠 但你唔可以咁對返佢地

每日發生嘅事，冇人講我貼出嚟，咁就臭蟲好撚叻姐你

喂，雙重標準？耶撚都唔會亂殺人玩恐襲
解決方法希望班穆斯林知定，互相專重入鄉隨族，唔好再文化侵略
有可能嗎

穆斯林殺人就攞正牌無人反無人驚